(台測) 保衛奇俠

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台
得OKRU睇

故事處於一個架空歷史的時代，1930年代至40年代的美國有群面具變裝英雄，自治成立打擊罪犯的義勇軍團（Minutemen）。時間流逝，組織的興盛與衰落，超級英雄的第二代隨之組成新團隊，稱之為「守護者（Watchmen）」。
許多現實既有的重大歷史事件，因這群超級英雄的存在，受到改變進而影響歷史，如美國總統甘迺迪刺殺事件或越戰勝利。由於諸神般的曼哈頓博士（Dr. Manhattan）介入越戰，美國獲得壓倒性的勝利，使得尼克森三次連任美國總統，廢除任職期限的限制。然而，1980年代下令禁止變裝英雄的行動，美國與蘇聯間的國際情勢更加緊繃，冷戰的核戰威脅一觸即發

1 30AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野